去各區政府合署，呼籲星期五公務員大罷工

大家好似當日去稅局派傳單，去各區政府合署呼籲公務員星期五大罷工，再揾個場集會，要在政府內部完全孤立班狗官同黑警！

今日我都罷左 嬲到震 成晚都訓唔安
仲邊專心做到野